癈人癈語,社會垃圾

番工番工每日都要番工
在香港地,休息就是一種罪
休息一日都唔得,休息多過一星期同殺人放火無分別
賺錢就係我地永恒嘅核心價值
只有用黎賺錢嘅時間先叫有意義嘅時間
每個人都一定要努力向上,都一定要生仔結婚,唔係嘅話你就係癈,無撚用
想停一停,就會俾人批鬥,俾人笑,俾人話你無所事事
一講到休息,香港個個人都好似俾d公司老闆上哂身咁,屌你尼樣,屌你個樣,好似你係佢啲員工咁,但明明自己都係打份牛工
你有幾多錢都要番工,番工嘅目的好似己經唔係一個賺錢嘅途徑,而係一個社會責任咁,做得香港人就係要番工無極限
快樂嘅定義好似淨係得去旅行,仲有同朋友玩,你份人毒少少,啲人會覺得你好似生左cancer咁,明明就無傷害過任何人,但就要瘋狂指責你

我看破了,卻逃不掉
我腦袋依然清醒,但心己經損壞了。